其實芒果係咪生果界嘅女神嚟？

人人都鐘意
你幾時有聽過人話唔食芒果
根本生果之中嘅女神

蘋果橙就係平庸之輩 唾手可得
通街都係

榴槤應該係生果界嘅肥婆
只啱鐘意重口味嘅人
利申：食

睇錯你女神生芒果

笑死

好好食

芒果幾日玩完
榴槤有回甘

第日嘅胃氣仲有榴槤味，一舊榴槤享受幾日

提子 西瓜 桃

甜就話姐
酸就狗也不屌

我只會食酸芒果,甜嘅唔食

山竹

一樣 甜個啲唔夠味

未熟的才好吃

我就係唔食芒果
士多啤梨 車厘子 點睇？

細細粒 蘿莉控

果王同果后，芒果只係MK

咁蘋果係咪生果界長青樹?

我覺得榴槤先係

我唔食芒果

中撚晒我鍾意既女type
除左生果金 生果算命不是夢

老屎忽

食完先發覺好濕熱
手尾好長

Yes,皮膚敏感的人咪食

荔枝

芒果淨係夏天先好食
其他時間食好撚酸

水蜜桃先係真女神，又pure又true，清甜清香
芒果最多係重裝ps偽女神

艾加

咁石榴應該係麻煩港女

唔甜既芒果=豬閪

好似細個作文啲人物 蘋果姐姐西瓜哥哥

百貨應百客

咁大樹菠蘿點睇

芒果係女神 不過係害人既女神
遠睇經已想食
食完又要對身體差對荷包差

橙呢d就娶得喇
平平地 合乎自己
食落肚有味好食 愈食愈滋味
仲要有維他命 幫到人健康
一日食橙一世食橙

隱世女神

榴蓮一定係肥婆

橙 爛面喎 真係要？

唔鍾意食芒果
每次食親都會頭痛 又唔係特別好食

西瓜一定係大波姣西
又爽又多汁

平時唔會食 但係食秦國菜一定叫芒果沙律

識貨

笑左

公厠

我的名字

唔係經常有得食，上市得一個月左右，成班狗公仆住去買，經常俾人搶到貴晒…

石榴係咪就真係石榴姐咁款？

橙關爛面咩事 ？

橙皮

咁西瓜係咪男神？

以前有種桑果樹
真係又甜又好食

菠蘿呢？

芒果好濕熱 對皮膚唔好

菠蘿同芒果都係我至愛

垃圾
濕熱到爆

芒果

收皮
對我冇影響

肥仔

我鐘意紅毛丹

我就係唔食芒果嘅人 食完一定痾爛屎

冇人食碌柚

Agger 食完就gg

點解唔係士多啤梨

水蜜桃無得輸

濕熱喎

火龍果先係

肉係幾清甜幾好食既
但係下下食親都會痴住D核殼
就好似中學溝左個好pure好true既女同學但係有個煩西老母咁

士多啤梨似係用假相既肥婆
睇相正，出到黎就見真章

香蕉呢

水蜜桃身材一流

暗瘡肥婆

可惜太濕熱

日本密瓜呢

靜岡蜜瓜

士多啤梨暗瘡肥婆

水蜜桃先係囉

但中醫話芒果 毒 喎

毒嘅女神

我覺得梨先係女神
清甜多汁，爽口
短髮女神type

Aggg陣味又香又健康
好似啲有內涵又文靜唔顯眼嘅女仔

我唔鍾意

當蜜瓜流架?

又係你

又想睇相